點解解放軍一出就會攬炒？

連登仔最愛國愛黨不知幾想解放軍出動

想睇解放軍解放香港

你甩左p再答你

人仔有咩用？

因為英美好大機會會撤僑，即係商業大受影響，同時亦都係向世界宣布一國兩制失效，外國可能唔再視香港為獨立於中國之地

有軍事干涉，d人仲點敢係香港投資
你都唔會係中東戰爭地區投資買樓啦

無錢無樓無地位
睇下邊個驚啲

歐盟美國可能會制裁中國 全球經濟大洗牌

聽過有啲藍絲話就算出兵屠殺你啲香港人美國佬最多敢口頭譴責兩句乜事都冇喎

話美國佬都唔敢得罪中國

點會唔會攬炒姐，解放軍同林鄭政府都會玩完

唔洗理解放軍, 因為佢地成日想借呢樣黎凶香港人. 解放軍唔可以用起香港內政既事上~完~

美軍軍艦撤僑
經濟制裁
凍結中共境外資產
諗起都....

快撚d嚟,dllm,澳門掃街都中鼠

會搞到香港個市跌到仆街
跟住班商家佬就撤資
短時間內香港個股票市場只跌不升

香港會變左黑色旅遊警告區
連自己行都可以停埋

利申：鳩up 我都唔知. jpg

自由

啲五毛話美國佬唔敢凍結你中共資產架

玩下手武統埋台灣都仲得呀

話美國佬唔會為咗你香港同台灣出聲

澳門執垃圾五個鐘就死 係都佢地炒先

我都驚好似64咁，坦克碌豬，美國都只係制裁幾年

冇野可以輸留名

深藍老豆就話：呢啲都係香港人受返唔會對中國有大影響，仲話中國有深圳，上海取代香港

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係代表你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

全港停止經濟活動

你諗下香港上市嘅國企有幾多
全部都債台高築
個槓桿根本頂唔住一下子冧落去
撤資個市會跌，融資成本都會升
大陸經濟都會受到影響

仲有，啱啱習近平好辛苦先傾到放生華為
但俾茶黨因為元朗單野
要將禁止華為寫入法例入面
華為係中國幾乎係大到不能倒企業之一
個漣渏會好大，大到不可估量

有好多香港人有外國護照

支那

講咗幾多年呀

我睇哂所有留言，好多人都會加「藍絲話」「五毛」話，我屌撚哂你地老母喇，淨係話美國唔敢搞中國，你估全個地球得美國唔撚妥中國咩，係成個地球都唔撚妥中國而唔撚敢出聲，如果中國一出兵，美國一帶頭制裁，其他國家都有藉口跟住制裁，你地覺得維尼唔撚知咩

總結：你地唔撚係五毛就係小六都未撚畢業

今時今日支共做咗蘇聯個位

邊有可能放生佢

會感化到解放軍

小朋友冇睇過？

邊個話係攬炒, 只係支持一國一制, 香港真正回歸偉大既祖國

其實出得都係攬炒 or 一國一制
無咩好做啦之後

諗起都興奮

以後都唔洗收翻台灣

上面都講咗
外國撤資
香港市場冇曬優勢
經濟插水
內地好多高官喺香港投資（洗錢）
佢地啲錢就咁冇曬
大陸本身靠大白象攞曬香港啲錢
香港經濟玩完 佢地都會失去一大筆收入
之後我地就可以坐等支爆

唔計啲中共官黑錢掃嗰啲，淨係計中聯辦嗰 32億樓可以跌到仆街

點會攬炒呢？落實一國一制 共享大灣區榮耀 解放軍快d出動

精兵

台灣人更以此借鑑
韓國瑜必敗
中國大一統計畫被無法預期地延期

韓國瑜第一個想林鄭死
真係屌你林鄭

洗乜知 等佢直接落黎咪有結果

中国人的確係咁諗嘢 中国是最強大的

好想望下坦克車在香港馬路上驅駛
好雄偉 好英勇

[長文]人生最重要的選擇題

唔敢得罪中國就唔會同中國打貿易戰啦

中國解放軍萬歲
快來解放香港

支蛆邏輯

快d黎啦

第一眼睇左「英美好大機會會撒嬌」

因為佢一出
我地就縮
關係法取消
一齊死

大陸洗腦式打飛機文章就叻

因為淘寶買嘢終於可以免運費

我冇野講

快撚d出
唔出正契弟

個人睇法
出解放軍依家有幾種做法，
一係跟基本法18條，到時唔只解放軍，連大陸法都會係香港行使，正式宣佈香港＝香港市，經濟一定含
一係跟解放軍駐軍法，一次性落來執行任務，做完就番去。哩個做成既經濟破壞主要係信心危機。開左先例，相信唔少人都會移民，外資都會走。商家佬最怕就係風險。哩個主要係做成恐慌，冇基本法18條咁破壞性。

打擊市場信心

第一 無咗香港
第二 無咗台灣
第三 大陸要受一段時間國際制裁

要重建一梗大廈, 首先要拆毀左佢

聖經十災
長子之死

攬乜炒

中國最後成大贏家呀

香港最大嗰張牌叫做安全 無左嘅話

你問香討啦

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

樓市股市跌
等癈老收成期陳健波等人仆街

而且如果上海同深圳真係超越同取代左香港，咁中共一早就好似西藏咁派解放軍泥香港整個集中營啦
而且佢出左解放軍你估真係得美國出聲？
返送中都已經有二十幾個國家出左聲啦
出左既話到時一係無國家出聲，一係就二十幾個國家一齊出聲

因為愛國愛黨lo

香港咁亂一定要出解放軍

你估中共傻架咩
有得出佢一撚早出左
呢招玩撚左幾多次

其實唔駛同佢地駁丫 反正出唔出 唔到支那果堆連地區議員都冇選舉嘅愚民話事
阻唔阻止 亦都唔到我地依堆冇特首選嘅人成功
我地即管繼續玩落去 睇下會唔會出 + 出左會點囉

1.大量共產黨高官係香港有物業
2.香港身份證係大陸人移民外國跳板

港股一堆中資股> 港股跌> 中資蝕到嘔
中國人自由行落黎掃香港樓 > 港樓跌> 掃樓的中國人蝕到PK
外商撤資就一定
美國一定制裁香港> 然後中國一直都借香港發展大灣區搞發展科技 > 俾美國制裁埋香港我睇佢地點借香港買高科技野> 2025壽終正寢

單純想盡快變一國一制

啲仆街唔洗再拎住虛有其表既一國兩制做佢地想做既事

解唔解答到你

然後繼續咀炮話中國而家咁強大洗驚你美國

一般來說系，但中共有先例

唔好咁多幻想啦
攪掂目前既野先啦
5大訴求呀！
元朗暴動呀！

齊齊食草

有搜尋啦屌你老母

黎咗咪知囉 等緊佢

Same

一出解放軍 港紙會變廢紙
d樓跌到仆街

重課咗先有得落兩個特區hea㗎

香港對於中國黎講
有好特別既地位(上海咁多年黎都取代唔到就知)
而依個地位某程度建基於外資係香港既存在
所以只要攬炒
外資一撤
特別係依個貿易戰既年代
會對中國造成頗大既衝擊
當然我地都會受苦

講鳩咩坦克
香港d路窄到閪咁
我包佢連尾都未轉到已經炒咗埋牆

聽下，有分析點解唔出老解

而家港股最多A股（中資股）
港元 = 美元 （掛鈎）
人仔對到港元 = 人仔對到美金
對中國來講 香港係佢唯一的人民幣對換口
而且係無限制的集資廣

重有香港係全球的黑金對換港口

而要有依D功能 就係完好的法治基制同中國唔會插手

你諗下解放軍落來 = 香港戰爭狀態 = 所有的功能都會喪失

而且中國對外國的信用將會因為咁而破產

除非想玩返文革鎖國 如果唔係根本無可能對香港出手

依家成個西方國家意識到 中共先係現今民主國家既最大威脅，早幾日FBI局長Christopher Wray先話中國對美國構成最大國家安全威脅，並嘗試竊取美國的經濟領導地位。

美國人表面上就好正義，其實全部都係以私利行先，絕對唔會比其他國家有機會威脅到佢第一大國的地位，唔會再放手任中國發展。支共一出兵，美國開心都黎唔切，出師有名，實大大力制裁你中共，其他西方國家、日本南韓唔通揀中國做盟友咩。

用斷你石油依招，習敗敗都即刻跪係度啦。

唔多明點解港紙變廢紙
唔好意思冇讀econ

可能幫手折圍

浄係因為咁而國際評級機構對香港降級，你所有經濟活動如支那發債/IPO/股市/樓市都會仆街，咁仲洗問點解？？

由細到大都唔識摺棉胎
好想睇吓解放軍點樣摺到起角

寧要解放軍 不要黑警

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

中學畢業再話你知

习大大先最嬲，屌你老母差D收復台灣做千古一帝，你條仆街咁L揚

樓主可以睇多啲鄭立，等我引一引：

就隨便說幾句吧, 解放軍來香港能做甚麼呢? 答案是破壞香港經濟. 我相信也沒有甚麼別的能做的了, 拘捕人的效率不如警察, 解放軍最會的就只有砲厲害, 他們打算向 IFC 開砲的話, 我會帶花生去看的.

然後香港的經濟被破壞的話, 第一個受影響的, 是需要不斷向香港借貸, 債務已達 20 萬億以上的人民幣經濟吧? 我想不少抗爭者的願望也是弄破中國經濟.

所以解放軍來到香港, 與其說是平定抗爭, 不如說是加入抗爭.

如果他要 cosplay 香港警察呢? 那有甚麼用? 不就在做和香港警察相同的事, 難道香港警察要在街上開坦克車或 AK-47 嗎? 就只是臨時工嘛.

------
成日話中國需要出兵籍口，人地要出兵籍口容乜易姐，求其搵個老解著黑衫戴眼罩頭盔放個菠蘿落中聯辦，乜籍口都有啦，人地工賊會賣菠蘿起家架你估佢做唔出，九一八事變七七事變聽過未呀？

人地要籍口使鬼靠你，靠自己搞掂啦，人地係唔想打先靠嚇姐。

以為人地既籍口需要你幫佢起機，真是的，把自己自得那麼高.jpg

人地唔想打你，你比班註港解放軍一人一杯熱啤乾左佢佢都只會話你野蠻外交部又 J 一輪啦。

----

一出解防軍 變相話比你聽一國兩制失效
外資會擔心你到底係行基本法定係跟番中國法律
多數都係預最壞打算唔會博繼續留係度
另一方面本地既有錢佬都會擔心抵觸大陸法律，多數都會選擇移民(睇下誠哥就知)
本地商家同外資一齊走哂既話，經濟就會自然蕭條
走唔到個D多數都係得番D 資產唔多既草根
再同埋一次過咁多撤資，失業人數一下子會急升，直接影響到成個社會既穩定性

大陸間諜

港幣大貶值 <- 真係最簡單易明架啦 其他解釋唔該扒文

唔講宏觀，只係恆指都有辦法跌一萬點

因為可以做起爆點
08年你都估唔到,一兩間公司死左,會爆到成世界都出事
香港金融地位令佢扣住幾多野下,一死就

個時係班香港人on99 走去背書中國

撤僑有機會用到軍機軍艦, 用民航機都會派軍隊保護
中國人見到美國艦隊駛近一定會派返艦隊mon住
邊個一衝動就WW3

插左入大廈

我都係

駐軍法睇完，
其實唔係驚佢開炮射你，講炮黑警都有

而係影響投資者信心，一個地方要動用軍隊已經係戒嚴狀態

香港大部分經濟活動都係靠金融市場帶起

所以一出兵，不論有冇開火，外國人都唔會確實知你有冇開火，但為安全計一定會撒資避險，骨牌效應下成個市場會人踩人走鬼

中國七成外資來自香港

窮人唔洗驚，要驚都係中高收入嘅驚，一出老解佢地啲資產即變廢紙

咁嗰條基本法第十八條炒到咁熱又係點解

笑死，你同老豆講中共係香港上市集資左接近3倍中共gdp既資金，唔多35萬億美金，深圳丶上海幾時做到

重點係解放軍可以做d 咩？

認真答 希望你認真睇

陶傑: 最壞的假設
香港絕對不可以捲入美中冷戰的糾紛，也絕不可以牽扯進中共的高層權力鬥爭。這是香港在主權移交之後，任何一個特首，不論管治能力如何，無論對中國如何言聽計從，都必須堅守的李光耀式底線。

但現在中國國防部發言人聲稱：若香港特區政府有要求，中國會出動解放軍在香港出營佈防，對付示威者。

此一發言，其實是「基本法」第十八條更清晰的說明。「基本法」第十八條：全國人民代表大會常務委員會，「決定宣佈戰爭狀態，或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施」。

這一條，本來說不清楚：是特區政府主動要求，還是北京政府單方面判斷香港出了「不能控制」的動亂，方「應要求」宣佈緊急狀態進而出兵？

中國國防部發言人反而澄清了這一點：是香港特首先判斷香港無法管治，才向中國要求出兵。

所以特首林鄭月娥當初小事化大，出面為香港事態「定性」為「暴動」，是妄顧香港利益的惡劣表態，令中國派出解放軍接管，提出了初步的伏筆。單這一點，林鄭月娥學著共產黨一樣「上綱」，已經證明這個人並非香港根本利益的捍衛者，不值得香港各界信任。

當然，要解放軍出兵，必涉及中共最高權力鬥爭。因為必定要經過中央軍委主席習近平本人簽署。

在香港放出解放軍，並非簡單之事。戰爭學基本要素，是要出兵決勝，必須部署比敵方更大幾倍的軍力。如美國 1991 年進襲伊拉克，雖然侯賽因不堪一擊，美國和各國在海灣共部署了逾 70 萬的軍隊，6 大航空母艦，率領 40 艘戰艦，上有 300 架戰鬥機，加上空軍部隊，超過 1,200 架戰鬥機。以獅搏兔，加起來，是伊拉克不知幾多倍。

在香港出兵也一樣。香港的解放軍不熟悉城市街道地形，即使熟悉，人數也不夠。中方必須由廣州軍區調派至少 100 輛坦克，加上至少 10 萬陸軍，進駐深圳邊境，確保有效支援。

只有陸軍還不夠。還要出動軍用直升機。一旦開戰，所謂「暴徒」，見到解放軍會四處作鳥獸散，走進香港到處的摩天大廈，走上天台，居高臨下，向街上的解放軍投擲石頭或滅火筒等攻擊。

增援入香港的解放軍不懂得街道地理，而且西方 CNN 電視畫面一旦播出，全球哄動，香港數以百萬計的市民也會情緒激動。美國當然一早用衛星得悉中國內陸的軍事調動，會動用美國戰艦由菲律賓開往香港，宣佈「撤僑」。

香港有 85,000 名美國人，還有幾萬英國人和歐洲僑民，都要由美國派戰艦來撤退。到時一片混亂，股市不知跌幾多千點。美國會不會宣佈凍結在美國的中國某些資產，將會是非常有趣的問題。

當然，形勢並非一定如此緊急，然而一切由美國政府來評估。美國有何宣佈，當然不會告訴你，中國事先不會知道，只能猜測。

一切揣測，只能以敵方最壞的動機以防萬一。

在此一假設的情境之中，香港的年輕人聽到美軍要來，情緒會進一步亢奮。這一點，大陸會調動民族主義網絡極右言論，歇斯底里，到時在大陸各大城市工作的香港人，人身安全恐怕沒有保障之餘，中國必須也作出最壞打算，派出海軍在香港水域內攔截美艦。

這樣一來，當然就即刻不只是香港的「內政」了。

這一切，外行人聽來，一定以為是天方夜譚。但讀一讀克勞塞維茲（Carl von Clausewitz）的「戰爭論」，就知道一切只是常識。中國的軍事指揮部，必須作最壞的打算。但升到這一級，亦即中國有與美國開戰的準備。

那時候，中央軍委會和政治局會一齊召開擴大會議，即如六四之前，鄧小平與一干老人召開緊急會議一樣。那時，目前這位最高人物，是否有簽署出兵令與否的絕對權力？其對家勢力，會不會以此一緊急狀態脅迫？這都是他要考慮的問題。

到了那一刻，香港完結，中國也有可能扯進一場對美戰爭。但換一個角度，亡港也更有可能亡黨。

以上的假設，當然不可能完全準確，還有好多無法預知的細節。但基本的戰爭心理，尤其是中共，都有脈落和先例可循。

中國領袖如果心理狀況正常，在這個時候，是不是準備玩得這樣大？

至於香港這個可笑的特區政府，加一群警察，由一個「好打得」的林鄭月娥來指揮。正如畢彼特和姬蒂白蘭芝十多年前的電影「巴別塔（Babel）」裡，一個墨西哥女傭，將主人家的孩童私下帶著跨越邊境，帶回自己的家裡參加宴會，卻沒想到發生意外。小事化大，大事化災難，她的「初心」，本來是一片大愛，最後她哀問蒼天：「我沒有做壞事，只是做了一件蠢事，我為甚麼要受到這樣空前的壓力和懲罰？」

林鄭月娥也許從來沒有料到，她的「初心」，明明一片純潔，哪知道愈搞愈大禍，還有百分之一到五的機率，令她可能榮升為激發第三次世界大戰的「歷史人物」。

大陸班貪官數以十億計資產係香港
仲要香港係黑錢自由港 香港唔掂佢地第一個仆街

一出解放軍

經濟會大崩

樓價大跌

紙幣大幅眨值

外國會撤走國民

外資會撤走

情況將會變成印度/古巴一模一樣

即變焦土

共產黨唔會咁蠢

佢地步棋一定係先戒嚴，宵禁，情況無改善之後

最後先會出解放軍

唔知以為打仗

姐係你覺得解放軍出場係會解決威脅市民生命財產安全既警察？

大家一齊變n無人士
利申已經係

其實點解咁肯定美國會制裁？

美國會唔會為香港，損自己利益

快啲手，慳返啲時間搵錢買樓

貿易戰中國或成最大贏家㗎！

支持攬炒

點解連哩啲POST都咁多正評

Cause HK is the face of ‘freedom and democracy’ of China, it’s the only bridge between it and the West. Not to mention the billions of dollars the city generates every year, not to mention it’s the perfect platform for Chinese businessmen and officials to launder their dirty money.

So if or when China decides to mobilise the PLA it’s basically sealing off it’s only peak hole to the world, and all the efforts of trying to brand itself as a ‘socialist democratic’ country would be in vain.

And it would also affect trade in China, since the world would have see it as a proper dictatorial nation if not somewhat Facist, trade confidence would have decrease by lots, and its companies would probably have been denied investments in other nations as well.

There are many many more reasons why this would affect China, even way more than its impact on HK, once it mobiles the PLA, it would mark the end of the Communist regime.

佢哋係唔驚嘅一早出咗解放軍啦，佢哋就係驚自己d資產都跟住貶值先比我哋錬住春袋啫

你諗下當年一戰之後德國比全世界經濟制裁係幾撚慘，而家美國佬唔怕向中國宣戰(經濟戰)日本又會跟美國，加上全世界開始意識到根本有冇中國都冇問題，中國夠膽出兵，美國就有位入同佢玩凍結資產，禁運，關稅，美國國會都話如果侵侵係礙於外交關係問題，會係國會進行貿易制裁中國。全球抵制直接支爆，諗起都興奮

香港移民數量唔知會坐飛機定坐火箭

樓市跌 股市跌
跌跌跌跌跌

一出解放軍 樓價實跌 你估某些持分者頂得順

完美解答

反坦克城市設計

完
我係p牌，都知道連登愛國愛港，好想睇解放軍哥哥表演

啱呀，大家睇吓武漢單嘢，連坦克都出埋喇

你睇下64先啦！
美國除左利益，佢自喻為世界警察，行公義㗎

唔歧視你p牌啦
答你
一，老美講明，一出老解即取消關系法，咩係關系法自己google 啦
二，出老解=所有法律停止執行，所有商業行為基本上無效，你覺得咁樣恒指會跌幾多？
三，一出老解，件事只會係血腥鎮壓，其實唔會再有人黎香港，因為等同爆發戰爭，一個國際城市去到呢步已經冇得救
四，一坦去到呢個局面，經濟基本上崩潰晒，港元極速變廢紙，個個老共幹部都靠港元走資，你估佢地會唔見幾多百億錢

建立要數以十年，破壞一野就搞掂

所以支爆講咗咁多年，其實個結喺我哋自己度

係時候學虛竹破珍瓏棋局

想好似翟主席咁檢閱駐港解放軍

一街都係外國公民，隨便一個出事你都gg

快啲解放香港！！